喺七仔攞左支筆走算唔算偷嘢

考完試去七仔搵兼職，職員比表連筆我填，唔小心攞走埋

準備入去比人屌屎忽啦垃圾

報驚

你死硬，有曬你個人資料，七仔又有閉路影住你拎走咗，等差佬上門啦

推撚爆佢

推

有cam睇到哂

你洗定個屎忽唔

你係7仔唔小心拎左支野飲

冇比錢出左門口

咁會點拿啦

唔好以為未有察佬上門冇事

人地只係忙緊未得閒咋

快啲去自首啦

推爆佢

嚴格嚟講你又真係犯偷嘢罪

面試其中一部份黎

還返比人啦